# AppCast

기존 앱스토어 앱으로는 로그인 계정의 국가 앱만 확인이 가능해서 국가별 순위를 확인하거나 하려면
각 국가별로 계정을 만들어 확인하는 등 좀 피곤한 절차를 밟아야 가능해서 만들어본 앱입니다.
본 앱은 국가별로 아이폰 앱스토어와 맥 앱스토어 그리고 팟케스트 순위를 확인하고 북마크 할 수 있습니다.
iTunes RSS 데이터를 사용 했습니다.

>2016.04 에 기존에 앱스토어에 등록되었던 앱을 업데이트 했는데 애플의 정책이 변경되면서 리젝션된 앱입니다.
>이제부턴 애플이 생산하는 데이터로 앱을 만들면 안된다면서 꺼지라는군요.
>업데이트 하느라 1주일 정도 작업을 했는데 뻘짓 했습니다.

# Screen Shot
<p align="center" >
<img src="https://gitlab.com/ShockUtility/AppCast/raw/1b8f1131e9fbe8e1a001a18059f3fa438d0fe374/screenshot.png">
</p>

# Tech
* [JSONModel](https://github.com/icanzilb/JSONModel)
* [FMDB](https://github.com/ccgus/fmdb)
* [AFNetworking](https://github.com/AFNetworking/AFNetworking)

# Installation (required [cocoapods](https://cocoapods.org/))
```sh
$ git clone https://github.com/ShockUtility/AppCast.git
$ pod install
```

# License
MIT
